(window.webpackJsonp=window.webpackJsonp||[]).push([[0],{14:function(e,t,n){e.exports=n.p+"static/media/logo.5c6318d3.svg"},17:function(e,t,n){e.exports=n(38)},22:function(e,t,n){},36:function(e,t,n){},38:function(e,t,n){"use strict";n.r(t);var s=n(0),a=n.n(s),r=n(5),i=n.n(r),u=(n(22),n(3)),o=n(10),l=n(11),c=n(12),h=n(15),m=n(13),p=n(16),w=n(1),d=[{question:"\ub204\uad70\uac00\uac00 \uc2e4\uc218\ub97c \ud588\uc744 \ub54c \ubb50\ub77c \ub9d0\ud574\uc904\uae4c",answers:[{type:"T",content:"\uc0c1\ud669\uc744 \uc815\ud655\ud788 \ubd84\uc11d\ud558\uc5ec \uc55e\uc73c\ub85c\ub294 \uadf8\ub7ec\uc9c0 \uc54a\uac8c \ub3c4\uc640\uc900\ub2e4."},{type:"F",content:"\uacf5\uac10\uc744 \ud1b5\ud574 \uc704\ub85c\ud574\uc900\ub2e4."}]},{question:"\ub098\uc758 \uc218\ub2e4 \ub5a0\ub294 \uc2a4\ud0c0\uc77c\uc740?",answers:[{type:"E",content:"\uc74c\uc2dd \ud558\ub098\ub97c \uc8fc\ubb38\ud558\uace0 \uc641\uc790\uc9c0\uaec4 \uc218\ub2e4"},{type:"I",content:"\uc870\uc6a9\ud55c \uce74\ud398\uc5d0\uc11c \ucee4\ud53c \ud55c\uc794 \ub9c8\uc2dc\uba70 \uc218\ub2e4"}]},{question:"10\ub144\ub9cc\uc5d0 \uce5c\uad6c\ud55c\ud14c \ubb50\ud558\ub0d0\uace0 \uc5f0\ub77d\uc774 \uc654\ub2e4. \ub098\uc758 \uc18d\ub9c8\uc74c\uc740?",answers:[{type:"I",content:"(\ubb50\uc9c0..?) \uc6b0\uc640 \uc624\ub79c\ub9cc\uc774\uc57c!"},{type:"E",content:"(\uc5b4\uba38 \uc6ec\uc77c\uc774\uc57c..!) \uc6b0\uc640 \uc624\ub79c\ub9cc\uc774\uc57c!"}]},{question:"\uc790\uace0 \uc77c\uc5b4\ub0ac\ub354\ub2c8 \ub0af\uc120 \ud658\uacbd\uc774 \ud3bc\uccd0\uc838\uc788\ub2e4.",answers:[{type:"N",content:"\uc774\ub807\uac8c \ub41c\uac70 \uadf8\ub0e5 \uc774 \uc0c1\ud669\uc744 \uc990\uaca8\ubcf8\ub2e4."},{type:"S",content:"\uc990\uae30\uae30\ubcf4\ub2e8 \uc55e\uc73c\ub85c\uc758 \uc0c1\ud669\uc744 \uc0dd\uac01\ud574 \uc0b4 \uc218 \uc788\ub294 \uad81\ub9ac\ub97c \ud55c\ub2e4."}]},{question:"\uc624\ub298 \uce5c\ud55c \uce5c\uad6c\uc640 \uc2f8\uc6e0\ub2e4. \uc790\uae30 \uc804\uc758 \ud589\ub3d9\uc740?",answers:[{type:"T",content:"\uc878\ub824.. \uc77c\ub2e8 \uc790\uace0 \ub0b4\uc77c \uc77c\uc5b4\ub098\uc11c \ub2e4\uc2dc \uc0dd\uac01\ud574\ubd10\uc57c\uc9c0.."},{type:"F",content:"\uc7a0\ub4e4\uae30 \uc804\uae4c\uc9c0 \uc0dd\uac01\ud558\ub2e4 \uc7a0\ub4e0\ub2e4."}]},{question:"\ub0b4\uac00 \uba4d\ub54c\ub9b4 \ub54c\ub294?",answers:[{type:"S",content:"\uc544\ubb34\ub7f0 \uc0dd\uac01\ub3c4 \ud558\uc9c0 \uc54a\ub294\ub2e4."},{type:"N",content:"\uc774\ub7f0\uc800\ub7f0 \uc0c1\uc0c1\uc744 \ud55c\ub2e4."}]},{question:"\ub0b4\uac00 \ub354\uc6b1 \uc911\uc694\ud558\uac8c \uc0dd\uac01\ud558\ub294 \uac83\uc740?",answers:[{type:"F",content:"\uc77c\uc774 \uc218\ud589\ub41c \ubc29\uc2dd\uacfc \uadf8 \uacfc\uc815\uc774 \uc911\uc694\ud558\ub2e4."},{type:"T",content:"\uc784\ubb34\uc758 \uc644\uc218 \uc5ec\ubd80\uc640 \uacb0\uacfc\uac00 \uc911\uc694\ud558\ub2e4."}]},{question:"\uc8fc\ub9d0 \uc57d\uc18d\uc774 \uaf49 \ucc3c\uc744 \ub54c",answers:[{type:"E",content:"\uc774\ubc88 \uc8fc\ub9d0\ub3c4 \uc54c\ucc28\uac8c \ubcf4\ub0b4\uaca0\uad70!  \uc2e0\ub09c\ub2e4!"},{type:"I",content:" \uc8fc\ub9d0 \uc911 \ucd5c\uc18c \ud558\ub8e8\ub294 \uc9d1\uc774\uc5b4\uc57c\ud558\ub294\ub370... \uc5b4\uca4c\uc9c0..."}]},{question:"\ub0b4\uac00 \uc5ec\ud589\uc744 \uacc4\ud68d\ud560 \ub54c\ub294?",answers:[{type:"P",content:"\ube44\ud589\uae30\ud45c\ub97c \ub04a\uc5c8\uc73c\uba74 \uacc4\ud68d\uc758 70%\ub294 \ub05d\ub0ac\ub2e4\uace0 \uc0dd\uac01\ud55c\ub2e4."},{type:"J",content:"\uc77c\uc790\ubcc4\ub85c \uc138\ubd80 \uc77c\uc815\uc744 \uaf3c\uaf3c\ud558\uac8c \uc815\ub9ac\ud574\ub454\ub2e4."}]},{question:"\uc5b4\uc9c8\ub7ec\uc9c4 \uc9d1, \ub4b7\uc815\ub9ac\ub294 \uc5b8\uc81c \ud560\uae4c?",answers:[{type:"P",content:"\ud798\ub4e4\uc9c0\ub9cc \uce58\uc6b0\uace0 \ud479 \uc26c\uc790!"},{type:"J",content:"\ub0b4\uc77c\uc758 \ub098\uc5d0\uac8c \ub9de\uae30\uc790!"}]},{question:"\uc624\ub79c\ub9cc\uc5d0 \ub5a0\ub098\ub294 \uc5ec\ud589, \uc5b4\ub514\ub85c \uac08\uae4c?",answers:[{type:"P",content:"\uc218\ub9ce\uc740 \ub9ac\ubdf0\ub85c \uac80\uc99d\uad38 \uc7a5\uc18c\ub85c \uac00\uc790!"},{type:"J",content:"\uc544\ubb34\ub3c4 \uc548\uac00\ubcf8 \uc0c8\ub85c\uc6b4 \uc7a5\uc18c\ub85c \ub5a0\ub098\uc790!"}]},{question:"\ud654\ub824\ud55c \uac74\ucd95\ubb3c\uc744 \ubcf4\uba70 \ub4dc\ub294 \uc0dd\uac01\uc740?",answers:[{type:"N",content:"\uc5b4\ub5a4 \ubc29\ubc95\uc73c\ub85c \uc9c0\uc5c8\uc744\uae4c?"},{type:"S",content:"\uc640.. \uba4b\uc788\ub2e4.."}]}],E=n(4);var q=function(e){return a.a.createElement("h2",{className:"question"},e.content)};var y=function(e){return a.a.createElement("div",{className:"questionCount"},"Question ",a.a.createElement("span",null,e.counter)," of ",a.a.createElement("span",null,e.total))};var f=function(e){return a.a.createElement("li",{className:"answerOption"},a.a.createElement("input",{type:"radio",className:"radioCustomButton",name:"radioGroup",checked:e.answerType===e.answer,id:e.answerType,value:e.answerType,disabled:e.answer,onChange:e.onAnswerSelected}),a.a.createElement("label",{className:"radioCustomLabel",htmlFor:e.answerType},e.answerContent))};var v=function(e){return a.a.createElement(E.CSSTransitionGroup,{className:"container",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},a.a.createElement("div",{key:e.questionId},a.a.createElement(y,{counter:e.questionId,total:e.questionTotal}),a.a.createElement(q,{content:e.question}),a.a.createElement("ul",{className:"answerOptions"},e.answerOptions.map(function(t){return a.a.createElement(f,{key:t.content,answerContent:t.content,answerType:t.type,answer:e.answer,questionId:e.questionId,onAnswerSelected:e.onAnswerSelected})}))))};var T=function(e){return a.a.createElement(E.CSSTransitionGroup,{className:"container result",component:"div",transitionName:"fade",transitionEnterTimeout:800,transitionLeaveTimeout:500,transitionAppear:!0,transitionAppearTimeout:500},a.a.createElement("div",null,"YOU ARE ",a.a.createElement("strong",null,e.quizResult),"!"))},S=n(14),N=n.n(S),I=(n(36),function(e){function t(e){var n;return Object(l.a)(this,t),(n=Object(h.a)(this,Object(m.a)(t).call(this,e))).state={counter:0,questionId:1,question:"",answerOptions:[],answer:"",answersCount:{},result:""},n.handleAnswerSelected=n.handleAnswerSelected.bind(Object(w.a)(Object(w.a)(n))),n}return Object(p.a)(t,e),Object(c.a)(t,[{key:"componentDidMount",value:function(){var e=this,t=d.map(function(t){return e.shuffleArray(t.answers)});this.setState({question:d[0].question,answerOptions:t[0]})}},{key:"shuffleArray",value:function(e){for(var t,n,s=e.length;0!==s;)n=Math.floor(Math.random()*s),t=e[s-=1],e[s]=e[n],e[n]=t;return e}},{key:"handleAnswerSelected",value:function(e){var t=this;this.setUserAnswer(e.currentTarget.value),this.state.questionId<d.length?setTimeout(function(){return t.setNextQuestion()},300):setTimeout(function(){return t.setResults(t.getResults())},300)}},{key:"setUserAnswer",value:function(e){var t=e.split("-"),n=t[0],s=t[1];this.setState(function(t,a){return{answersCount:Object(o.a)({},t.answersCount,Object(u.a)({},n,(t.answersCount[n]||0)+parseInt(s))),answer:e}})}},{key:"setNextQuestion",value:function(){var e=this.state.counter+1,t=this.state.questionId+1;this.setState({counter:e,questionId:t,question:d[e].question,answerOptions:d[e].answers,answer:""})}},{key:"getResults",value:function(){return(this.state.answersCount.ei>=0?"E":"I")+(this.state.answersCount.sn>=0?"S":"N")+(this.state.answersCount.tf>=0?"T":"F")+(this.state.answersCount.jp>=0?"J":"P")}},{key:"setResults",value:function(e){e.length&&this.setState({result:e})}},{key:"renderQuiz",value:function(){return a.a.createElement(v,{answer:this.state.answer,answerOptions:this.state.answerOptions,questionId:this.state.questionId,question:this.state.question,questionTotal:d.length,onAnswerSelected:this.handleAnswerSelected})}},{key:"renderResult",value:function(){return"INTP"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ENTP"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"INFP"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ENFP"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ISTP"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ESTP"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ISFP"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ESFP"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ISTJ"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ESTJ"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ISFJ"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ESFJ"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"INTJ"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"ENTJ"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):"INFJ"===this.state.result?a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}):(this.state.result,a.a.createElement(T,{quizResult:this.state.result}))}},{key:"render",value:function(){return a.a.createElement("div",{className:"App"},a.a.createElement("div",{className:"App-header"},a.a.createElement("img",{src:N.a,className:"App-logo",alt:"logo"}),a.a.createElement("h2",null,"Animal type test")),this.state.result?this.renderResult():this.renderQuiz())}}]),t}(s.Component));Boolean("localhost"===window.location.hostname||"[::1]"===window.location.hostname||window.location.hostname.match(/^127(?:\.(?:25[0-5]|2[0-4][0-9]|[01]?[0-9][0-9]?)){3}$/));i.a.render(a.a.createElement(I,null),document.getElementById("root")),"serviceWorker"in navigator&&navigator.serviceWorker.ready.then(function(e){e.unregister()})}},[[17,2,1]]]);
//# sourceMappingURL=main.e813fb2e.chunk.js.map